後天肢體殘廢既人血壓係咪會高D？

真心唔知

都係，間唔中會好嬲，唔明點解係自己，血壓會飆升

無左手腳應該唔會影響心臟機能